[代Post] 我係一個 怕事細膽既00後

相信大家由6月到而家 經歷左差唔多2個月既時間 面對着大大小小嘅事 有着堅決嘅訴求 但係得到嘅只係敷衍嘅回應

自問我只係一個啱啱畢業嘅中學生 由6月9號開始 一齊同香港人企出嚟 原諒我懦弱 原諒我細膽 我冇同大家一齊面對着呢一班黑警 由6月9號開始我已經計唔到自己喊左幾多次 亦都曾經因為太古義士 有過自殺嘅念頭 唔係得大家喺呢度俾返小小支持我 我都覺得自己未必頂得住

每一次嘅遊行我唔使返工就會去 喺街上邊30幾度 水又冇乜嘅時候 真係會問自己到底點解咁辛苦都仲會出嚟 但係我淨係同自己講 如果我呢一刻唔為自己將來企出嚟嘅時候 將來嘅香港就會玩完 亦都應該咁講 香港自己唔救 等邊個救？

望住政府只係講得出 壽終正寢 呢四隻字嘅時候 望住警察同市民衝突 已經埋沒緊良心 出嚟嘅時候已經預咗殺人咁嘅款 7月21號警黑合作 點解可以足足39分鐘先到現場 稍為有少少批判思考嘅人睇完鏗鏘集 都會知道到底警察所講嘅嘢係咪事實 到底香港係咪真係咁絕望 點解香港人連出街都要驚 返屋企都要驚 連將來都要驚

作為一個啱啱出嚟社會做嘢嘅人其實見到身邊好多人依然對政治冷感 無論點樣不停不停喺IG 講 但係呢班人先係只顧返大陸吃喝玩樂 連屋企人都根本唔明我哋呢一代諗緊啲乜嘢既時候 幸好身邊仲有一班明白是非 仲有良心嘅朋友 呢幾個月無間斷咁樣去支持反送中 都好慶幸有你班朋友係身邊同我一齊咁樣行落去 同埋咁多位咁落力既你地

唔好同我講警察都係打份工 如果打份工打到連良心都冇嘅話 咁我都覺得你唔配做我哋香港人 記住佢係收錢㗎 保護市民係佢哋嘅責任 點解會變咗傷害市民 會變咗同市民對立 會變咗同黑社會冇分別 由細到大 我都會覺得做警察嘅人係好叻 因為佢哋好勇敢 但大個咗先發覺 佢哋嘅勇敢即係擺喺恰市民嗰度

好多謝大家為我哋年輕人嘅將來付出咁多 亦都好多謝大家呢幾日月比我見到原來香港人以前咁有愛 周遭唔少嘅事俾我覺得原來香港人係咁可愛 咁溫馨 你都話俾我知道 香港有大家仲有得救

我哋抗爭嘅路仲好長 亦都唔希望再有任何義士受傷 離開我哋 記住 一路平安 不被捕 不流血 無論前線做任何既行動 不分化 不割蔗

光復香港 時代革命

香港人 加油！

Pish

00後加油攞返屬於我哋嘅香港
光復香港 時代革命

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group